請立即停止一切互屌

想留又好 想走又好 大家concern唔同
冇一定話邊邊係正確

但係唔團結就一定輸

機場係好安全既地方 警犬一放tg就輸
今日走左既 聽日再返黎努力
我諗冇人會expect 中共會一日就妥協架下話？

push

推

721

放緊暑假
搭E車 十幾蚊就到
有冷氣又舒服
又冇得開打
我同你日日玩都得
see u tmr~

Sorry ching 借位 求推

突發！ 816攬炒啦你老母

你就好 我都想放暑假

Push

停止互屌

邊個expect到會咁
依家起碼行過一次先
下次就算有事都識點走

真
次次行動都成堆風向撚互屌
悶唔悶

屌夠啦

真

Sorry, I press unlike button wrongly

612 721 811

不分化
721

Push
每個人都可以決定留定唔留。聽日可以再入過

push

不分化
不割蓆

今日可以係為未來升級準備 走熟幾次先冇壞

不指責 不分化
每樣野都係試出嚟 都有第一次
下次就唔會中招

不分化！
我明白前線兄弟唔想散
但其實大家都只係唔想你地有事所以先叫大家散
起碼個人仲係到
仲可以繼續出黎仲有機會
但唔團結就真係咩都冇

經一事長一智

雖然呢啲post開咗幾十萬個
但推啦 錫春袋都唔割

咪再互屌

係 大家目標一致

錫我果個

濛哥出手了。

推 大家都係同路人唔好互鬧

好.....唔割

支持濛狗

真係唔好鬼唔鬼，每個人對於危機的接受能力都唔同。正如有人鍾意扑嘢唔戴一樣，希望大家互相明白。

一切都只係消費傷者？未撚屌你就喊定先又話飛機大炮又坦克又熄燈又斷網絡6點就清場屌你個老母我1945仲係機場仍然燈火通明上網仲快撚過飛機畜生小隊又唔見你地繼續打飛機Be Water be撚到返曬屋企記住大大聲同人講爭取民主but心裡面加油香港人
我下次唔撚屌你！點撚到閪咁 收早過黎 曬鳩氣

三毛既主要目的唔係叫你留/走
佢主要目的係玩分化
今日只係冇咁成功 大家互屌就中計

推
不分化！